[Thank you Jose🔴 ⚪ ⚫ ] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [395]

有d敢帥波既味道 踢得好但自爆

連爆

要用爆炸燒味點解唔留hehe妹迪
佢兩個對兩閘助功都好有幫忙

white lin

多謝摩sir 三年黎既付出

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

Bye jose

決定唔反daddy一星期

諗起暑假話唔駛買中堅就想笑

山神

白lin唔夠班confirmed

屌 山狗 咁撚獨

多謝山狗提供笑話

換完人之後已經冇哂隊型完全唔知踢乜鳩

場場有中堅自爆 點解會咁閪

Jones清左佢算啦
次次出親都自爆
英藉唔係大晒

摩佬做得嘅做左
輸把握力真係無計

輸多兩球怕佢無一星期比人反

好撚on9呀

山狗其實係咪望唔到左邊？

屌你有樹喺到就斬啦
射乜春啊仆街

On9明知食死哂角度都照射

出爆拉邊做乜撚

今個星期大戰topic 應該係木
唔係摩狗

唯一開心係我地肥SHAW終於勁返晒 搶到撚羊正選

山狗出黎打翼
想睇佢打前鋒或者輔鋒

訓嚟頸呀

Thank you Jose

連鳩斬plan 都無

希望光頭佬留住卡神

山狗應傳就走去射
應射就chok幾野chok個過頭波

後防成日玩自爆，屌你老母

早炒仲有得爭下前4
遲炒連上半版都可能無

個勢都無埋

唔換好過換

成隊波冇人識斬波

趁9月開季 提早同摩講bye bye 真係夠期

你個撚樣其中一個

摩狗表示力已盡

炒你老母

連防守大師都教到D中堅咁撚樣
到底仲有邊個識執呢隊閪波

球員一致做返場好戲趕走摩佬

今次認真 依家既朗隊真係仲勁過山
分邊都準到佢

呢場好似都唔太關摩佬事 不過照屌

lkk 今場作為中鋒要做既野真係食晒屎

機會 miss 晒,回波無腳傳得到

係

on9

爺爺等緊摩佬陪佢今季去各大球場睇波

連9月都過唔到

Lkk一定唔係做戲

廢凸真係好撚野

希望施丹教到普巴點打中場啦

啲中堅咁撚鍾意發夢
比邊個教都仆街啦

今時今日重有人對普巴有期望

山狗隻左腳斬撚左佢 比山區貧民填肚算啦

睇完西波聽日仲要番工受氣

第一場負碌贏波，好多人話普巴成熟左架

對面陣間換幾個好氣好力嘅出嚟同你爆

普巴真係同奧燒差唔多

佢狀態仲浮撚過爛泥

奧理亞

追左幾日post

真係好想講，今日場波就正正啱哂呢度大部分曼迷

踢得好輸波

成日講寧願踢得好輸波，哈哈

蘭尼carry 過兩季

普巴carry 兩個月都難

勁一場連續柒幾場
連續勁幾場就搵一場申請紅場
個狀態咁唔穩學人做核心

每次轉親新髮型就要沉一排

今年護到級ok了

軌就係去到12月先炒佢
頭15場輸9場
去到十幾位

最後軌歐霸都無

摩佬波 極少數落後兩球追到 得上季作客鄰居 仲要俾半場時間你調整

從來都係寧願柒住贏
型住輸真係不了

梳真係好勁

隔日hang 一次機既CPU

咁我用返i5算

梳真係踢得好

嬴到未摩狗?

比摩佬屌左兩年個shaw反而最落力

真

開季三場失6球
五球後防自爆
一球輸運

想問下搵邊個教可以唔洗輸自爆？

依場波唯一要讚既係梳 落後兩球都仲有鬥志

廢撚到仆街又失2下

球球有質素

lkk finishing仲係咁換哥狗都冇用啦

運都冇

真係冇運 成場咁多機會

場場都有中堅自爆
不如你講下領隊可以點做

天滅摩狗

Shaw今場證明自己

我覺得係隊波柒多過邊個教 轉新領隊一樣on9

摩佬已盡力

買到TOBY咪好

佢教3季買左兩隻中堅,仲可怪邊個?

正確態度
再睇下隻廢馬

戰犯廢盧

仲有d中堅又輪住自爆

又柒住輸變今場踢得好左而輸....

幾時到你？

有衝突咩 你寧願教頭球員一齊廢？

對面梗係同你dum下波鍾先啦

今場證明左

次次都係lkk累全家 領先一球同俾人入一球既摩佬波差好遠

咁起碼上場對唔係前幾嘅對手，就算自爆，曼聯都應該有能力入返多過失嘅波啦

因為呢場炒摩佬點都講唔通掛

你話係防守體系有問題都有得屌
依家係個體系無問題
係啲零件有問題

阿妹冇心踢 快啲lan

佢買呢兩隻中堅幾錢？
家陣佢地嘅表現咪就係呢個價錢
猁狗隻惴夫雲有版你睇

幾時先有一個有把握力同停到波既中鋒

我都唔覺會炒
起碼短期內連續輸幾場比所謂既弱隊先

摩佬入波先泊大巴守到完場
但條渣古唔撚識入波

又話摩狗買後衛眼光好？

主場冇執波仔㗎？

體系無問題 你真心?

唔識打逆境波都係問題，一失一球即刻踢唔番上半場水準

咁要搵拖舟 用返咁既人 咁既陣式戰術 主要係提升球員心理質素

上年應該已經要賣

最慘係係一爆就5分鐘耐連續咁爆呢
進攻個班攻唔入已經急
你重爆多兩下
點搞阿大佬

曼聯20射，0入球

其他幾隊所謂big6 真係睇唔到我曼可以過到邊一隊
咁又一季

人係摩佬揀
自己買咁多柒人買返之後話係球員問題

三季用左咁多錢 踢到咁就係要炒啦

再比多300m 你 又踢到咁之後又賴係球員問題？

白lin同拜利對符住個價有餘啦
但始終都唔係一個可以lead到條防線嘅人

講到果兩隻中堅cheap貨咁
人又係你揀

20射3中

哈

防守大師

冇喇冇喇

我地 20射3中 0入球
人地 7射4中 入2球

真係一隊垃圾黎

主場比人炒3粒啊

唉

摩三季正式啟動

456嚟緊啦

問題惴夫雲上手買落.摩狗自己睇中既中堅買埋比佢,都可以怪球隊無中堅比佢用?

Bye

入三球㕸

後防個體系有咩問題？
係進攻體系就話有問題姐

自爆

費sir好彩無黎睇

3:0

Goal

主場咁輸...

三場失七球

炒啦 唔駛諗啦 成隊都散哂

主場輸3-0

防守大師牙

爆你老母咩
單對單爆中堅贏9成啦

炒得

護級算啦

一個lucas

連迪路夫

依隊同椰狗有咩分別

主場3:0

牙fred頂空氣

Bye bye la Jose

真係唔覺得拖舟有料
但係佢黎嘅話希望佢bin到c

買又係佢買 廢又話平唔入摩狗數
你今場係咁屌既法國黑腸咪又係摩狗買 攬咪又係摩狗攬
根本佢個人就有問題

白Lin死撚左去算啦

呢球屎波第一下中波嫁啦 彈彈下落返佢到咋 真係無得怪佢

兩個中堅都夾唔到一個

唔撚係呀嘛
咁要中堅做乜

3;0

白LIN 同黑B仲要唔係平貨

幾下頭頂腳踢都空氣

白連回防做樣睇波

猁3場cs,
我地

下個教練可唔可以唔好搵d咁mentality勁既教練 搞到成隊波on99

主場比私家雞中出

唔擺大巴就穿到咁

弱撚智 心淡

又係咁

爆炸出黎之後， 無人crossing

人地lucas同山右咁撚大分別

我意思係有個勁人lead住
垃圾都變正常人

曼聯夜波
唔閪既上半場
閪到震既下半場

中堅永遠應標唔標 應擔位唔擔 唔應落腳就亂落

把握力同唔識打逆境波，心態問題

上半場打得算係咁 一換左人換左form又變番9踢

渣古真係廢到
成場波都係on99咁

真心想知摩佬跟住陣間賽後記者會點講

其實未換人之前都唔西

換人之後做乜鳩

binc

爆炸有乜撚野用？

咁唔應該哂錢買白lin啦

其實一輸緊波 下下得一招放爆落黎燒味 其實都悲哀

爆炸唔係隊入禁區有撚用咩

上半場其實都西
只係肯逼同埋刺唔適應
10射2中無入球

I don’t know how to win

椰子夏季轉會買得一條友
都比人屌到爆

摩9 3季用左300m 買自己想要既人
都踢到咁

仲賴閪球員

Shaw都搏盡了

我覺得重點係開波冇耐阿傾入個球搞散左

今場沒野賴魔佬啦。中堅唔買，要屌誰

唔洗講咁多隊波無成續一定首先開領隊波.
希望9月有新領隊,最好係長老

射門廿幾球，水銀瀉地進攻，簡直係曼迷夢寐以求

shawb

I have nothing to say

愈黎愈怕爆炸頭
永遠換入黎就代表成隊鳩黎

快d炒 搵拖舟 干地 雲爺爺是但一個啦 然後再搵埋個足球總監 唔好拖啦

4億

上個po係咪有個迷摩 仲要打大個字

I dont know how to win...

無睇開西甲
想知拖舟有咩戰術特點

成場得 shaw Lin h21 屎波踢得好

Butt都仲可能ff下
Giggs手球仔同跑得慢真係不了

下場用爆炸頭 馬迪打中堅 好過隊中所謂既中堅

我會屌成隊 一屌就連成班球員 木狗 摩狗一齊屌 大家冇責任咩？

施丹好大機會

自己幾次機會都把握唔到
有咩好講

planb入黎有乜撚野用

曼聯mom

作為一隊波既球迷，一開季就話炒教練又話呢個果個斷腳，係得呢度偉大既曼迷先做到

英超d隊成日炒領隊而成績唔穩定，你地唔係唔見得多
如果下下2-3年換個領隊，過多十年八年同垃圾利無分別
j歷史j到無得j

用爆炸打正前起碼控到停到搏到犯規

請珍惜摩狗啊屌你地老母

真心一問，摩佬有冇試過屌自己

摩3季有冇咁勁

Fred真心唔知買黎做乜
完全睇唔到有咩特點

摩佬留底既football heritage都係屎

但問題係成條後防冇一個肯出聲嘅大佬
華西唔識英文
拜利 ddg又啞仔
梳就攻上去
唯一見到佢出聲個個就係白 lin 咁踢條春咩

希望有新領隊既話可以教好渣古
如果唔係就賣啦

屌你老味，唔識攻丫嘛，今場攻比你睇，機會夠多啦話，前面個個失咗幾多球
唔駛買中堅嘛，漏頂，失位，換人，再回傳，再1v1禁區外落地
屌你老味 真係笑撚死我

連破蛋都做唔到

仲長老？

屌你老母

摩狗長命過屌地daddy

點會9月就炒
車個時都去到差唔多季中先炒
Keep 住咁樣西多半季先啦

依家隊曼同垃圾轟有分別咩 成績唔得咪炒 兩年換一個教練 buying club

炒得未？

木 除左今季外 仲有邊季唔支持你摩佬
你摩佬用左咁多錢買垃圾
就要埋單
錢又用左 成積又無 重賴球員 有冇咁著數呀

Martial傷左？

依場都有得賴摩佬

攻比你睇都係笑話

真心on9

邊場先有？

佢仲要屌尻球會買人唔夠多個下先搞笑
季季買11件好無?

係炒就快啦

攻得夠唔夠？
夠唔夠好睇？

睇來以後得返big 4

今場唔賴lkk, jones，仲賴魔狗？
今場沒大巴啦，仲想點

係囉 成班為反而反 講中 輸波就摩狗 贏波就球員

一日有戈狗喺到都係big4

雜種做咩入左黎

做得嘅做左
Lkk把握哂一早搞掂

前面有渣古山狗
中間有普巴
後防有拜利白lin
有邊個真係用得好架

想講近幾年轟拎嘅英超都係炒完領隊先拎到

其實上半場塞4個中場幾岩佢打

牙fred係幾勤力但d波真係幾粗....

從來都唔係迷摩
但始終覺得佢罪不至死

你唔信摩狗
一完季就炒鳩佢啦
又唔炒又唔信人比錢佢買人
大家一起死做乜鳩

成日屌佢洗幾多錢有春用咩
唔信就炒12m 一個知名度高少少嘅球員都買唔到啦

不嬲ga啦 真係唔覺我曼上到big 4 上年真係負碌拎第二 進攻依三個教練都係咁柒

入1球都好啦..

下場對頹爆既般尼會唔會都豬

Hehe會唔會因為球包越位變戰犯
明明佢踢得最好

你老臭閪係得呢到d球迷咁撚撐領隊
主場比私家雞炒3:0 , 連續兩季比強隊禁撚住黎屌.

同意

真係似猁 要等下一個高普

咪應佢啦
應咗就覺得辣慶到我地好威

WOOD:

唔係lkk條垃圾，洗撚輸3球

主場比人炒3粒，抵撚死

般尼最叻泊大巴
係時候重注0-0上車

士氣波(人地)

幫人起機

佢場鐘意逐場計 點夠講

真心咩陣最好 上半場真心幾好，係下半場踢唔番

對鏝都輸過幾次啦

鐘斯對強隊成日自爆

般尼今季防守都收左皮 不過細波是一定的了

第一次同意你講野 因為真係事實

費sir退休之後熱狗冇做私家雞幾耐

輸得爽唔爽啊屌你地老母閪

daddy安慰梳

摩狗走去安慰Shaw

地

鳩跑空有活力
位置感差
控傳睇唔出係巴西人
成隊踢得最好得lin smalling Herrera shaw

冇ga啦 炒教練搵拖舟教把啦

會唔會真係過咗呢場就炒撚咗

呢個唔會 咩威脅生命既野獸嘛

Daddy同梳

梳有d修成正果既感覺

熱刺連續4季作客奧脫福都輸波+一球不入

真心拖舟有咩戰術

屎波都算好 最多未普普通通

呢啲野真係講唔埋

13妹

普巴今場又做過啲乜柒

要炒真係快 再拖一定季中排10幾

呢場波唯一值得安慰既地方...
梳對強隊都咁靠得住

摩狗 完場 行出黎個樣 我都feel到佢真心盡左力

如果冇睇場波
會屌摩狗 同埋輸得開心
有睇就應該覺得 成場打得幾好
除左jones lkk
成隊波肯走
落後幾個逼
係爆炸山狗入左黎之黎先變西波

到宜加都係未明 點解費sir 之後
全部勁人黎到曼都弱化曬 除左伊巴第一季
MK LKK MATA 爆 山 都講緊之前一季可以聯賽 助攻/入 20球上下
爆係講緊黎曼之前果季係愛係 31場 11入5助攻 8場motm
花膠傷癒果d唔計啦 進攻球員除左廢老真係無邊個係可以keep住有表現係可靠
馬福都係間唔中sharp下一兩場 mk就傷之後就踢唔返起
山就到宜加都唔知踢過幾多場好波

木狗

United have parted company with Manager Jose Mourinho

睇見木仔個樣想炆槍咁

炒完人...請個DOF 你都快手返去搵錢算啦

唉daddy

今場仲要傷埋
落後都要比個名額換後防

起碼普巴,馬仔like先

e家都10幾啦

算啦炒都一定係季尾 除非搞到要護級 一陣比摩佬杯仔起死回生既話又捱多季

Hehe第一次打中堅可以體諒
但第一球包越位點都係佢問題

76咁 用返同一班人 同一個戰術 但打多瓣士氣波

起碼都叫稱職
屌你白lin jones近距離睇波

摩佬個樣真係好無助
多謝埋球迷準備走了

摩佬完場後同球迷一齊拍手拍左成20秒都有 係咪最後一場

又近一步

英冠

拍咁耐手

最起碼我覺得佢會教得好普巴同馬

咪又係自動波 只不過佢係咁多個唯一一個正常人放返個正宗防中不死人落正選 唔係魔迪卻奧斯雙防中咁解

迷摩係咪要季中16強先開始反口

摩佬輸波竟然行出球場逐個球員鼓勵
之後去主場球迷個到企係到拍手拍左分幾鐘先返入去

所以要諗下究竟係領隊問題定隊波真係廢 換左第三個教練啦

除咗最尾嗰球
其他不過不失

係就快，立即官宣唔該

On撚鳩 今場fred都差 ？hehe會好過Fred?
Fred個coverage有幾大 你有冇睇？周圍現身 進攻幫波 防守逗位 識唔識睇？

今場最差最大問題一定係lkk 護球 帶波 配合 射術 所有既不足今場一覽無遺
正選用爆炸頂佢個位就仲好

Daddy farewel

人之將死

有時領隊唔一定係錯晒 問題你而家用到班兵咁樣 士氣谷底 轉一轉唔係壞事

湊仔定教波

換左領隊先好到提佢啦

有冇人cap摩自己拍手？

唔關摩狗事啦
lkk 問題
果球入左Head住一球完全唔同局面啦 仲邊會有咁多位俾熱狗踢

最大問題係lkk
今場波其實做到攻勢
你下下都唔入就係能力問題

仲係唔明點解木狗唔肯買中堅，你請左個防守為主嘅教練，個教練對對中堅無信心，你又唔課水買，就變左今場咁，攻極唔入，守又唔穩

拖舟其實冇咩點睇佢 係咪真係最好

如果肯唔用LKK 呢場或者唔駛輸得咁慘 停唔到波 把握唔到機會

屌奶星
最穩定既中堅係史摩寧

呢個真 睇見人哋Sarri咁短時間都接得咁撚靚 快啲炒都冇乜顧忌

lkk 今場變返當年盲都搞得佢掂果個

拖舟都係鍾情燒味既

今日lkk做支點唔差wo
係把握力柒

屌你 肥賓放ga 佢用返人地果套咋

攻又把握唔到
守又自己甩漏
仲可以點
冇戰術可以救到咁嘅個人犯錯

你當肥賓死㗎？

屌你老母今場睇完真係瞓唔着
早知唔半夜起身睇

留意返
閪盧每場都失一個黃金機會

拖舟會用青訓

英超16強

咩人黎教都係一撚樣架啦
衣場波真係教材級
完全可以學到一個好中堅應該點踢，全部調番轉就得架啦

上季都未試過連輸兩場

買個希望都好 佢cv咁靚
而家真係護級feel

見到 個班似係摩佬既唯一安慰

如果施丹肯呢一刻接手
應該即炒

如果施丹想有轉會窗個陣

咁摩佬最少應該可以拖到12月先

今場唔太關摩佬事啦。。自己把握唔到

點解唔明 你領隊要有能力令啲球員變好 要處理危機 成撚日賴唔買人唔買人 咪再咁岸鳩啦

咪買左一對俾佢囉

摩狗買左兩個中堅今場都唔擺正選

溫下費SIR教點樣做一個Manager段片先啦
大家互相尊重最緊要

你班友成日話悶吖嗱

摩佬話依家有三個入波就唔撚悶啦

能量王 廢lin 福頭 mctom

今場一個鍾斯辜負曬成隊波
其實買中堅真係好急切

排13...
主場輸3-0真係好醜

除左空門射失 射龜 佢今場做過咩嚟

教過B隊有感情先用
上到位好似都係得阿辛斯奧一個？

失黃金機會之後轉個頭就俾人入一粒
之後就兵敗如山倒

勝利球迷

睇番精華，第三球白lin都有責任講真，係細緊未俾人過一早跑落去包位啦

快啲換好過啦

今場迷摩了 部署上唔覺有問題

傳左好多殺死自己友嘅身後波

lkk 到底之前係愛點做到入咁多波又有助攻 聽朝起身j下佢係愛既片算

好心比一季長老試啦 屌

唔識用普巴？已經搵兩個防中幫佢執屍
佢出啲波 無落點又盛
最重要係無團火去踢 以前用堆二，三線落到場落撚哂力 依啲先係本身獌既mentality
shaw smalling lin 山都踢得好
下場繼續上力啦 有一年呀Sir開季二和一負 最後冠軍
Once a red always a red

守得穩都係0:0咋
條渣古識撚入波咩

應該係
佢都話如果教第二隊一早已經唔撈

我諗主因係因為已經買咗2隻

上年如果唔係LKK 係女人達過黎 成個故事會唔會唔同晒

講真degea好撚慘，3球無球可以救下

摩佬教隊隊波真係得三季 唯有留一手好牌俾下家用啦

進攻無form係抵屌
同曼都係佢係轟敗走後嘅第一個證明自己嘅平台
但佢真係幫曼付出左好多
唔覺得佢應該比人屌足走

老實講 好過輸1球 真心起碼有得笑下

冬季難買人

下季zidane 黎教拎英冠la

佢係要走架啦
隊波係佢揮下唔會再有進步
唔好同我講一人走多步個啲都叫戰術啦

有戰意 但都係無戰術 三年啦

勝利球迷一早走撚晒啦仲勝利球迷
近幾年勝利左啲咩咁巴閪閉呀

無錯 LKK唔係摩佬買

球迷無話過LKK唔岩打支點 把握廢 控球廢

係球迷要場場LKK

鬼佬都話LKK need a 10chance to put 1 in

兩舊屎

下下拎個神出嚟邊洗討論
真心唔認為拖舟嚟到會教到好成績
分清創業同守業既領隊先啦

Daddy 支持

Smallimg都叫好？無jones咁差咋

真係去都邊到準

呢場木仔可能俾人小得仲勁 因為佢唔俾錢買人既後防又3球

以前有既野而家仲有冇
有火既球員得兩三個麼

下 佢比平時黎講 你可能會覺得佢掂多左波
但佢停完一係停得唔靚比左人 一係就修正唔靚 令到進攻唔可以流暢
Lkk 普巴 馬迪 白Lin 我會覺得尼4個人踢得差

今場屌佢唔落
不過都係走啦

sad but true

場場都係渣古射唔入

第三球

咁你不如話個陣細哨黎咪無左C朗？

教曼唔係一般領隊可以承受 敢帥cv世界級都撚到痴左線 歷史太輝煌啦

勝利球迷都可以有情意結

雙重標重到
日j夜j嘅哥狗，後防唔掂買到國防級，龍門換到啱心水，利一隻龍加一個後衛都差唔多兩億
宜家摩佬買完踢唔出水準就佢唔識教

今場戰術上有咩問題吖？
我淨係見到不斷犯低級錯誤，難睇到

唔支持daddy=假曼

走走走 自己走去做曼城迷啦

拳王一球唔傳比哈利簡1：1DDG
一球12碼
一球連迪路夫回傳玩鳩DDG

輸三球未算小

明明今場打得幾好，但又輸三球

成隊落後得個急字 兩球落後死死地氣

戰意都唔係幾覺有
永遠一輸波騰哂雞鳩踢
依家係需要新領隊谷番士氣信心

呢手都叫好牌咩

華西踢到咁都可以冇人屌
光環球員

今場大巴大巴打落碌木度
都認晒衰仔買左水貨 想買多個中堅 唔買 今場出左3個 史摩寧係最好

換人教 堆中堅咪又係自爆 個人能力問題 唔係話有信心就掂
班中堅全部跌WATT

學加利仔話齋
你還掂都洗左咁多次俾佢
唔爭在俾多少少錢俾佢買中堅砌埋去啦
等佢輸左都冇野講啦

無睇上年施丹帶蝗？

上半場踢得好我又唔覺
只係逼得多對面失誤
但係無嗰種組織既踢法
下下都係拉邊
你拉邊但係又唔出翼 又唔係one two
有球山狗比lkk真係屌左出黎
明明向前比lkk就可以1 on 1
點知lkk就自動拉邊
明顯見到摩狗唔識教進攻
摩狗輸埋下場自己執包伏啦

咁前面又入左幾多球咁巴閉呀

白lin LKk快撚啲走

笑撚死人咩

天亡摩狗

賴乜鳩唔買人吖
唔通熱狗白禮頓隊波又好撚勁咩

白痴

mentality太強 同肥賓一樣 好易同球員有磨擦 buy你既咪覺得好型 佢適合教成隊老野 搏一季果d球隊

上季金手套 失球全英超第二少 今季冇後防球員走都3場失7球

宜家完全係差1個皇牌射手 渣古馬仔福仔無1個你係會覺得佢入到雙位數入球

一撚樣，唔同系既廢

大佬 出得黎踢右閘未

真曼揮手

無論下場邊個帶隊都好，希望下場贏波爭氣

有拖舟粉肯出嚟屌鳩我未

把握到就兩場都1:0咁踢 差勁撚遠

之前都話佢係逢二進一

點知佢今場仲衰

29 attempts 5 on target
咁都怪摩佬

仲賴買人
買哂成隊白禮頓過黎啦不如
都唔撚洗一億啦

FOREVER

連膠路夫究竟咩位先岩佢
中堅又唔得 踢咩位都唔得
食屎啦佢

關乜事 本身西甲對西人quota算多，輪換點都用到啲西人

拜利無買錯，係傷左變廢，白lin係真水貨，加上鍾斯同屎波都係中流料，佢又唔係攬哂唔賣，咁都唔比買

依到既人會覺得好 話哂駛左三億

你講撚到哥狗靠買人無戰術咁

上半場踢到部署迫得幾好
就係入唔到第一球空門
後防就開始瀨屎

華西都差啦

關好走呀

個公司睇到嬲，屌你老味

上兩季個兩個中堅又唔計?
其實呢句都好無敵
季季都用得
因為洗濕左個頭 所以季季都要比1XXM佢買人
季季都話今季買埋呢班人就掂架啦

三場入撚左4球好撚巴閪閉嫁啦
2球完全係人地送既十二碼
1球 shawb自己carry
同-6空晒渣古頂入仲唔夠呀

傻啦，又對大巴般尼，贏到咩

死番去車啦仆街臭口狗
撈唔掂先過黎咋

點可以少左鐘斯
頭兩球都關佢事

死都要話戰術問題 今場失波全部係個人失誤 成場個戰術係頭3場入面打得最好 lkk空門唔入 10幾腳射都無入 可以點？又係關摩事 問心啦 後防班撚樣 普巴玩波玩到咁 乜鳩都賴哂摩佬到

條後防可以all out

呢兩年我地都買左兩隻國防級後防

今場個陣好明顯抄比利時個陣
只係夏神換lin 迪布尼換普巴
只係盧卡古依然廢 你唔餵番十個八個chance跟本唔識入波 普巴可以再好 事實證明 你要佢防守跟本廢一半 fred不過不失 好多位佢走出黎 其他人跟本無呢個意識 matic出番穩好多
按上半場既思路 比d人再夾下 好過繼續9打4231
我地跟本無翼攻 不如好似今場咁 閘上去攻 防中補位算啦

摩狗一路都屌緊 依加似係迷摩一場就上水多啲wo

佢set俾lin都兩球啦
有球用頭set咪同前年對米堡反cup伊巴set俾馬差唔多

呢場佢把握力係抵屌
但唔係一無是處囉

唉真係寧願睇未來熱/鏝今季拎英超都唔想睇怨婦猁拎

超級水貨
職業球員犯低級錯誤

都唔明 明知摩狗得3季 咪駛埋最後一次錢 唔得最多咪半季炒 到時下手又有好牌用 咁樣內耗好玩咩

啲nigger都話可能係鬼 白lin係真心純粹廢

成班一味話摩錯

咪撚再咁岸鳩啦

baily 白lin

d 迷摩盲左

唔係我地大巴咩

鬼係阿妹！！！！！

今場最安慰就係shaw

擺明老千局,斬檻啦

阿妹冇心踢 麻煩快啲lan

次次摩三季都係咁

最信得過果班唔係傷就無態,愈傷愈夾硬出

matic 未傷好慢到跟唔到

但一無佢連果小小屏障都無場就下下直隊入黎

咁摩狗洗唔洗話上2季成績你唔計？
中堅唔掂就係唔掂，係應該要換

好搞笑 哥狗買左3隻閘上季拎冠最主要咪又係得獲加踢多D
其他兩隻斷撚晒腳都計落去?

有邊個唔是真曼
愛之深 責之切

反摩但呢場唔怪佢了 不過lkk白lin係佢話買

咪話win唔到

馬迪今場失誤多到嘔
沒態就比p仔出啦

換爆炸嗰下真係以為換普巴條仆街走

寧願輸得好睇都唔要柒住贏

下半場有球帶波上左去 失左
過左十秒都未見佢返黎入鏡頭 真係老了

daddy 如果炒

咁佢成功r 到一年人工

上季淨英超lkk都入16啦 全部賽事入27wo

老鼠好波

任佢買，前面咪多個韋利安用，有咩分別

領隊: Giggs

後備死出華斯基斯

係就快

咩人睇咩嘢
就係咁多你呢啲人個風氣先會咁

睇波為咗咩？係咪踢得差就唔撐間球會先？
我自己就唔會囉

人地迫搶 無人走位幫波
失控球>俾人打反擊>失波

進攻
無人走位 overlap>拖住個波3-5秒>對面夾兼回哂防
問心就算買到中堅 前面咁打法 頂得到幾耐？

又442雙翼齊飛

普巴今季場場都係後場妹波 用背隻得人得到比人偷波
每場都係咁

p仔之前仲打得唔錯

屌你地講到球員表現唔好唔關教練事，咁丁力又點解釋

係上季的確係有雙位數 但今季咩環境大家都有眼睇啦 我呢刻真係唔覺佢聯賽會入到10球

進攻型教練都要使到國防級後防先放心執行佢嘅進攻戰術呀
你請個防守型教練唔俾佢執後防

咪同我講曼冇錢，大撚把錢，唔使啫
宜家個債資比例季季使過億都冇問題

好過依家on99折翼

鍾斯咁差竟然冇人屌
一早輸左十二碼啦講真
頭2球又係輸佢
Kane果球完全走甩

事實就係輸波個3球都係中堅位 對面艾達包左幾多球你又睇唔睇到個分別呀

有成績理得你442定109
但giggs都係算啦
出去教返十年八年先好諗返嚟教

老實講，呢兩場見到一輸波淨係識換費蘭尼鳩斬好難話佢識教

就睇今場其實3球冇乜邊球有機救下，最多叫第二球有d機

岩
今場輸3球
上場輸1球
但今場幾安慰

屌買返啲左腳出波翼啦

有shaw

講緊中堅又講其他

問題係 邊個會接得好個爛攤子

成鳩日想學施丹
正宗技術一流 個腦九流nigga

上半場迫到熬刺猜都猜唔到wor

其實木仔都抵屌 上季季中又同摩佬續約
今季又唔科夠水 個Board理念同佢有差距
你一係就買個中堅比佢 今季都冇起色
可以大條道理炒左佢 而家又要比筆錢炒

講真如果只係要求成場set 到幾球波比人

買基奧特得啦,爆炸隊上最前一樣做到

唔肯洗錢買球王麥佳亞

活華特條打靶自己拎黎柒

比你教 今場換邊個

炒未呀屌

長痛不如短痛啦屌

其實唔知你地曼區點諗
每一次見住隊波輸波個心都好唔舒服
出公海睇啲po個個都冷嘲熱諷
已經唔忍心睇
搞到連登都唔係好想上
諗住入曼區會好少少
點知班‘曼迷’自己都係嘲笑緊自己隊波
我真係好唔忍心
有時都會同你地嘈下
嘈完就諗依種文化岩唔岩自己
次次都想離開連登
但次次有波開都下載番黎傾波
但有時真係見到啲‘曼迷’嘅嘲諷都搞到自己好唔開心
唔想見到自己愛隊比人嘲笑

可能你地覺得自己好清高
一早睇透曬世事
或者依個會員正傻仔
上個連登都咁認真
但係真係唔忍心睇
今日開始再見啦咁多位

對中間成晚慌失失咁

數字上見得人
實際上佢上季踢成點大家都明架啦

樣似tony jaa無計

冇左馬仔福仔 的確係睇得舒服左

Sarri一黎就帶個jorginho過黎勁到抽筋

我真係未見過有隊波可以一拎波就一對三 華西次次右邊拎到波 冇人同佢配合 pogba間中走埋去 個個都係哂禁區入面等出波 人地輕鬆守你啦 d配合有冇咁撚差 得左邊係做到overlap 依個問題兩任領隊都係咁撚樣 自動斷右路 連香港隊呀都識配合啦

你見到有form嗎？

唔好怪我咁講
今場真係睇到心灰意冷
哥狗用返同上季差唔多一樣人腳既鏝再tune好少少隊波，都算係今季爭標份子啦
我地下年連r霸都唔知有冇得踢

今場明顯輸球員啦 後防犯錯 前面把握唔到

我肯撚定戈狗拎住我地條後防既話上季連80分都唔會拎到

好期待死摩狗可以有咩藉口

睇左shaw幾季 覺得佢唔鍾意傳中 同埋啲出波質素都麻麻 好似艾夫拿簡簡單單咪幾好 利申覺得shaw今日合格

鐘斯真係踢中堅又無身材，速度又慢，唔怪得英格蘭都唔出佢

講撚左3季都唔肯買右翼真係好撚on9
場埋華西打哂右 根本自斷一邊

太多識波帝

丁力把握力咪又係屎咁

要佢地玩波 三個DDG守龍都唔夠輸

球員表現唔問教果個人事？

嘲你老母笑
唔見個個好認真研究緊咩？

岩 反正大家對腳都係廢 射唔入波既
咁不如我用爆打中鋒
起碼停波 頭槌勁好撚多

已經買左水貨渣古白lin同簽左山狗

屌你老母
成個中二病樣出哂黎
死毒撚真係恐怖

最重要係無腦

加油啦 今年係難過既一年

有hehe果時仲有人幫佢
Hehe一走佢一個比人迫

仲有講多句

摩佬之前最勁既就係執後防
同埋幫防守球員進步

依家連防守球員係佢手上都進步唔到
咁我點解仲要用摩佬 進攻又唔識教

要買個勁中堅先守防守
咁仲用摩佬做乜春
用個識教進攻既領隊 唔好?

我都唔明我曼點解仲要死攬班英人 費sir到依家都係咁 明知得咁多料 係要攬請肥鳩普啦屌 轟阿成隊一個英人都冇

唔駛太介意喎
你見到呢到啲人咪知個世界原來有班人係咁撚樣囉
撐曼有幾忠於自己，定係只係咁多娛樂嘅其中一樣

真心依場波上半場踢得幾好呀又快又爽成隊波
係下半場熱刺把握到機會所以先輸姐
今場波又怪唔曬摩佬既

有無迷摩手足講下點解冠軍球隊領隊摩連奴可以教到車仔落榜尾?
咩原因?又係球會唔科錢比佢買人?點解第2季屌地就拿英超既

咁又唔使走 公海個D都慣架啦 其實隊隊輸左都係咁 咪又係個幾句 冇咩問題
反而呢到我覺得都係愛之深責之切者

哥狗教 買左larporte 石頭了

未起身呀

唔係點
係咪要喊住咁上討論區

燒埋金銀衣紙比摩狗好唔好

開開心心爭上頭半版

把握力姐，但其他方面upgrade 曬

洗唔洗呵返?

爆炸落到嚟ok喎今日
交足貨

Btw 快啲死撚開啦

不嬲話係球員廢 人地落後可以換sane 馬列斯 我地 翻去訓啦 比你換個10號出黎 做得啲乜 根本就係班球員廢 仲打撚比教練啲咩戰術出黎呀 睇過

摩二季都係拎英超喎

下半場人地轉打宗師 Shaw 果邊就搞掂

是但一個甩位 matic 包唔切就中招

唔反對對中堅係有問題 我係針著於點解連續兩場中堅都要咁受壓？就係因為拎住個波無人走位幫波
人地一迫搶打反擊就失

Mourinho, "I saw Luke Shaw with cramp at 3-0 but still looking to change the result. He showed the dignity that the fans deserve."

買左件呀 mk 但又係自動佔中

咪想問冠軍領隊咩事排榜尾

有盧卡斯2千萬鎊到唔買 平靚正 人工又唔貴
走去高薪簽山狗
班scout真係正一食屎狗

咁講真用車仔班大帝波又好難比

干地咪一樣一季龍，一季西波，今季換領隊肯踢下又全勝

年年冠軍好無呀

淨係狂失死球都仆街啦
連埋對拜仁已經失第3球死球
一次半次就話派膠/意外啫
接2連3出現就唔係意外啦

多線作賽，如果要打今日個三中堅陣
事實真係最少要有六個中堅

抵讚

利物浦後備夠係二線兵，又唔見人咁

特別係後防
真係冇其他隊會仲用英人中堅組合
不過今場史波寧算係好，係鍾斯食屎，仲要唔知第幾次做罪人了

我隔離個鬼婆睇到喊
屌 我都想喊
怪摩佬又唔係 唔怪佢又講唔過去
特別見到佢最後拍手 好心酸

平心而論 今場滿意摩佬排陣戰術同踢法 奈何進攻能力始終死板又或者技窮

戰犯一定係進攻果班 上半場無食住個勢入一球

問題係利有無落後過

我覺得曼個問題已經冇分球員同教練

冇謂再嘈球員廢定教練廢 根本成隊柒到慣 柒到唔知自己做緊乜

輸一粒已經見部分球員已經打定輸數 冇心態去追 連摩佬後面都發老脾 個球會文化同氣氛都柒化

成日都係咁講
肥普tune得好咋

廢盧呀廢盧

依個我地都睇到 落後緊都仲有heart踢 今季有前途

今場個迫搶陣幾好

係呀 球員無人地咁好 但連進攻配合走位都可以無

明明當初個個都j山狗
仲有如果盧卡斯真係咁正就唔洗坐咁耐後備要等son走先有得踢喇

屌你老味成日話炒摩佬，贏波就球員自動波，輸波就摩佬錯，呢兩場失波幾多係球員自己犯錯
就算炒左摩佬換施丹，完全唔覺有乜大分別
輸多幾場又可以屌要換新教練啦

終於唔洗睇撚洋

摩佬完場第一時間出去拍一拍佢

右腳唔得tune左腳啦

你見撚到空龍唔入 又無啦啦回球直線比人單刀 你都燥啦

大家j既係右山 唔係左山

哈哈 每場都有後衛自爆

我覺得球員之間既互信應該都無乜 我地有眼睇lkk唔掂 球員唔會唔知啦 佢地都知隊波無1個人carry到 所以一輸個心態就down

哥狗黎應該唔會買白lin同拜利
但俾左錢佢去買後防應該執得好

有冇手足訓唔著

條友冇望過個龍

英超淨係限個squad有英人 冇限正選要出幾多 以前既傳統 今時今日要變啦 一係你就請過用本土用得掂既人教

Mourinho: “From a strategic point of view we didn’t lose, the tactical point of view we didn’t lose, but we lost.” #mufc [Sky]

你自己泊大巴個時唔見你咁講

梳打得好又關唔關摩佬比機會佢事呢
定係自己進步

根本呢到就j拖舟j到傻撚晒

好似操返個身修返DD 無咁肥 唔知係咪錯覺

VARDY有年對鏝個角度再窄D都照入

明白今場係人腳問題 但係泊大巴泊到兩場六粒真係唔知可以講啲乜

望見猁踢進攻足球又未俾人入過波就更加心酸

到底我曼進攻廢啲定防守廢啲

窄角撞柱唔入都可以唔屌
起碼都要中籠呀屌你

所以唔掂咪要炒囉
就算唔覺戰術 士氣,信心都提高番先
係有d人好似同個領隊上左契咁乜都唔關個領隊事

打和果陣好地地
一落後阿妹又發作 上腦鳩duc位 hea跑

有撚分別 一樣垃圾 無腳好波 成日吊波入去 佢仲當緊自己踢巴塞

再嘈左右山都on9既
馬仔福仔咩料睇哂喇 左山有咩問題

嗰球我會讚傾個人能力
唔覺得宗師有咩大失誤

隊波廢好似係
引用迷摩

諗起廢盧係咁miss chance

今場都大巴？

哥狗咁 完場第一時間捉踢得最好果個斟斟 唔理邊隊

主場對李城果球好撚on9

摩狗廢就廢啦
佢而家已經唔識點樣將D球員
由二線上一線或者一線尾上一線頭

掉翻轉仲越用越柒

訓唔番

有無睇波 巴你老母咩

下個月仲要雙線作戰
咁撚樣遲早收皮

我地啲中堅唔受得壓 利前場就比壓力 中堅自然就輕鬆啲

左山咪又係睇哂 在座各位。。。

碌梳打得好左又無人屌摩佬唔識用？

迫到佢進步 第個教應該賣走左 自甘墮落

上次捉普巴

下場又要睇佔中

用家陣既廢馬嚟秤緊係冇意思
但如果年頭山狗嚟到已經係右翼
我覺得廢馬唔會柒得咁緊要

利申 唔認為球員出場時間少可以係打得差既籍口

浸親乜嘢浮板木板都想要咖啦，當年敢帥走咪又係咁

Mourinho asked in his press conference if he knows his best back four. Replies: "No."

屌佢清波咋

原來下個禮拜要作客般屁
我估般屁小勝1:0

山狗西左十幾場都無問題

如果你咁講，咁我地繼續用呢堆中堅啦，還掂入波一定有個人能力。
疑似十二碼果球，佢個腦有問題
Kane果球，人地行後一步佢就走甩左，其實佢如果正常跟實，kane唔會頂得咁容易
2:0果球，失位唔知失左去邊
呢個係我既睇法

哂撚氣啦 換領隊咪又係咁 係球員問題你換邊個都一鳩樣

今場上半靠hehe 替工中堅
一個同時要去cover華西,對中堅同埋 matic pogba 既位
犯錯包越位加上有牌換走好合理

但一拎走佢....原本做cover 既工作分返晒出去
轉返4後....又打回原形,波都上唔到去

係排16既時候啦

盧卡斯唔想黎咋
Lucas>>lkk

只講呢3場起碼有shaw
其他點排

啱 得大佬寧可以留底

一嚟冇大佬提場 二嚟周圍同球員教練受批評太多 壓力太大 我從來唔覺得摩佬同球員會唔想贏 大家都想做好啲 但大家已經完全對對方冇信心

我已經去到唔忍心冇心情屌摩佬

句利申同上面段野可以矛盾到咁

季初啫 大家就半放棄

Mourinho: “We prepared for this game very well. We had a fantastic attitude. We were in the game. I think everyone could feel that one goal would change the game. Their third goal killed it.

較番左腳射都仲有時間啦屌

冇期望 失望冇咁大

最後都係回歸核心 普巴做唔到核心

前四啦希望

No啦 般尼廢左好撚多
週中仲要打歐霸
照計可以比摩狗回氣

領隊唔掂固之然

我曼依家真係差個鐵血隊長 落後打逆境波既時候 叫住隊波 keep到個士氣 以前笠臣 布魯士 堅尼 維迪

朗隊走左之後 冇人做到 卡神依d低調型 依家華西又係 普巴出黎做show就叻

應該好大打擊

Mourinho: “From a strategic point of view we didn’t lose, the tactical point of view we didn’t lose, but we lost.

曼迷真係好難服侍 又話寧願進攻好睇住輸波 好過7住贏

尼球唔入都算 但佢有好多野都做得好差
求其換個爆炸入去都一定好過佢

比hehe都覺得ok

內耗again

又係星期日晚 睇完第二日又返工

摩佬好無奈

如果今個星期摩仲係度
般尼贏埋應該即炒

邊估到七千幾萬買撚咗垃圾返嚟 空龍嗰球咁撚樣都唔入 日防夜防 家賊難防

屌哂呢區啲勝利球迷老母
訓覺 係咁先

今場架巴士一早壞咗啦

唔泊大巴再加d逼搶就講到好有insight咁

今場唔關佢個部署事
前面入唔到 後面自爆幾獲
利申反摩

上場已經壞咗喇

上半場真係踢得好 但下半場早段仲發緊夢連輸兩球好傷

有mutv既 得閒睇下d u18 女子隊J住先

有時真係唔知衣到班人有冇踢過波
你當教練玩ps4揸手制控你走呀？
教練係俾個方向你去走呀，提你要留意啲乜
今場有踢開波嘅見到啲失波，miss chance全部都知應該feel ashamed啦
咪撚話我迷摩，我講過好多次炒佢
我淨係講今場

失第三球我就知曼後衛啲質素真係有幾差，smalling本身好地地，第三球真係露哂底

後防不穩真係好大問題
成日要hehe matic幫手頂住中間先守到

乜有人屌佢唔識用人？ 依家反而係迷摩鐘意屌球員廢wo
屌摩不嬲就屌緊佢無戰術回塘 一路都針對緊佢個人
係迷摩先會用球員質素黎講

Mourinho: 'Three-nil. What this means? 3-0 but also means three Premier Leagues. And I won more alone than the other 19 managers together.' #mufc

而家攻又唔得 守又唔得
一定服侍得你好好

戰犯仲有阿妹 冇心踢既就真係快啲lan

你係柒住贏到點敢屌呀...
柒住贏左去邊呀？睇過？

第三球反而最唔關事
咁樣壓上去咁耐，其實好攰，好易輸呢d反擊
當然佢落腳剷果下失誤左啦

我兩個都唔鍾意 但要爛都係領隊爛先

你個人得黑色同白色嘅？唔可以分開啲嘅
佢係回塘，唔識攻
但就今場以言唔撚係球員問題大啲？

第三球白lin收油睇波

摩佬輸在普巴 信錯呢條友

輸兩球仲換白lin入嚟
我寧願佢推妹迪落去
輸2球又係輸
輸7球都係輸

贏波嗰陣講乜都得 因為你地心情靚 之後咪可以講咩寧願今場輸都唔想咁7咁負碌咁贏波囉

球員係好大責任 但係領隊都唔係應該要改善下球員嘅問題咩

之前仲話哥狗教進攻球員踢到曉飛都唔緊要嘅 教防守先係摩佬擅長嘛

依家真係得啖笑啦

你不如話今場啲草硬啲

今場我係覺得摩狗岩，咁點？係球員廢

曼聯夠輸在摩狗啦 跟住佢個list入貨差唔多件件都伏

第三球白LIN見smalling鏟就自己收步 咁有信心smalling一定鏟得走?
如果無收步應該包得切 咁近....

仲係咁串 即係仲有信心未俾人雞

你咪on9啦一場場睇 西波個陣你又轉汰屌摩？

我曼去咗邊

只可以話呢3場4個中堅係屎波寧最好
其他都食緊屎

可唔可以搵個油王打救曼
格拉沙真係害人不淺

後衛最緊要集中，Lucas再快smalling都仲有半個身位，白lin雖然慢咗，但都叫去緊包位，de gea出黎封位
但smalling選擇落地…雖知後衛落地miss 就玩完
你得撚住佢，佢爆過你，再射入咁冇嘢講
但咁樣落地真係好撚低級錯誤

白lin今場後備入黎就柒到完場
打少佢一個可能仲唔會有咁多驚險鏡頭

你鐘意逐場講咪逐場講 你要自爆一場論我無野講

駛撚左咁多錢仲賴格拉沙

做領隊 場場用唔同人已經仆得街 就算上場班人柒下柒下都唔駛一野換哂半隊 後防仲要一次換左三個 點穩定落去 拜利 白lin點柒都好 話哂頭兩個都夾開

真係有on9咁講想型住贏好過柒住輸咩？
定打緊稻草人咋

唔知你想表達乜鳩
不如你答我係咪做到柒住贏先啦

油王都會有收油既一日啦
有乜撚野害人.... 係啲領隊唔七掂。

Mon下熱狗post
人地係多謝lkk
之前冇供應做唯一支點入唔到波我明
呢場

所以有時唔明大家個腦裝乜尻

下場作客般尼
可以排降班區啦

般尼都輸就仆街啦..
和都唔應該發生

同樣道理
你係度評球員就叻啦
不如落去踢場中堅守下單刀先

但拜利白lin上場真係柒到冇譜喎
你睇今場白lin後備入黎都係柒撚到咁 所以冇得屌摩狗今場中堅換人打既

見到白lin一齊包 緊係放心訓落去啦
點知白lin on99收油姐

幫般尼開齋 踢埋成個9月好快d炒啦

依家堅係同當年moyes 有 d 似

一開波睇落都有D幹勁.....但球員失誤失一球之後散撚晒

只可以話0:0既時候屎波寧包好多波，拳王單刀都係佢救返 呢球係柒咗但我覺得鍾斯仲仆街

唔係佢
我地神早係銀河鑑隊啦
幾時到蝗狗

係做唔到呀 你班中場 中堅垃圾咪做唔到囉

頭幾年用曼聯黎還債就話抵屌姐
又唔係唔俾錢你買人又唔干政
屌乜鳩？

之前仲幫lkk講好話 而家後悔都想死

呢條契弟同白lin一樣都係家賊嚟 成鳩日陰啲陰啲曼聯 屌你老母 一個空龍唔柒入 守角球助攻鏝 一個醫院波回傳 零制空能力 一個古惑的槍 射人射唔撚到 有時仲倒後射 一個紙皮盾 冇柒用

兩件垃圾廢柴一前一後 完美說明攻不鋭守不穩 摩佬戰術可以話時得時唔得 但我肯撚定佢買呢兩件蛋散一定伏鳩自己

lkk邊個買架
望番隔離
哥狗連sterling都教到入18球

佢唔想改善？班大帝傷撚哂，季前叫你放少幾日假夾吓班波都俾你地屌呀
Shaw進步啦呱，一定唔關摩佬事
今場摩佬讚Shaw啦，冇人講，淨係記佢屌球員

點樣銀河艦隊法？？？？

咁可以用拜利 屎波既即 除非唯一解釋係拜利又傷

今場真係唔應該屌摩佬先
後防戇撚鳩 廢盧真係食屎啦

可能上場踢得差

你都痴撚線 又賴球員
又唔見迪甘斯信錯佢

以摩佬打法
作客和般尼我可以接受
但唔該主場同打強隊唔好咁柒

依加班友屌緊佢今季唔比錢買中堅呀 搞到隊波球員廢呀

Lkk條友左右腳同頭各miss一個黃金機會

摩佬上幾次都係咁死

出晒d 佢信得過既...但好多時真係無態/最信果幾個都令佢失望

普巴今場做過乜呀又

其實我覺得呢場戰術佈置真係有心做
當然做唔做到就另一樣野

上半場無翼都做到攻勢
下半場jones一個失誤
輸一粒防線壓前，亂晒就畀人破越位入多粒

戰術上壓迫 上半場真係做得好好，如果以後有波就放，走多啲身後波係好事，希望摩佬見到咁嘅表現，肯改大巴戰術

今場頭兩球入得咁快，一嚟牙傾頂入咗已經亂晒，再包越位衰多球

戰術上真係諗唔到有乜好屌
只可以話揀人上面，matic hehe Valencia jones smalling都係今季第一場，失誤、未習慣比賽係會出現嘅事
摩佬選擇take risk，最後係失敗咗，但係並唔係差

對比白禮頓當然波又入唔到，又係輸3粒
但係熱刺對波夾咗2-3年，主力 牙傾 ali 華湯 Toby trippier dembele都係對曼之前踢過一兩場

人地狀態、進攻嘅form都好過我地

清輸到忽撚左 神早係銀河'鑑'隊都講得出 應該係06-08年開始睇波？

咁覺得要買中堅又有咩問題？

算啦 盧卡古天下第一騙案 空龍唔入唔關戰術事

柒住贏就係形容踢得柒都贏到
然後你話班球員踢得柒所以做唔到柒住贏
up乜鳩呀大佬

同你講都哂氣

我地不嬲冇一年一星同7條煙呢支歌仔唱

起碼要買到阿古路 施華 夏神
唔係買華西 奧巴坦呢啲囉

好懷疑佢訓練無練射門

講得好，但希望有人理你

拜利踢得差都唔至上場喇

買到，人地唔肯黎炸嘛

岸撚鳩

屎波係輸第三球
但係個球單打獨鬥，輸都無計

齋計今日嘅表演
其實打得好好
包到波清到波

格拉沙入主後一年拎英超wo
班仆街係吸血鬼
但近年都已經科好多水買人

唔係話邊個 你打FM都知啦 一下子換半隊 你估踢盃賽對差你幾班果d隊咩 仲要係對熱big 6既大戰 上場點柒都好 後場出返拜利 白lin啦 後場穩定係靠成日同一班人上陣

仲白lin

呢條真係廢柴 忍撚咗佢一季 之前見佢有鬥心同戰術所限都廢事屌佢 呢場真係冇得瀨東瀬西 原來佢真係垃圾

同意
揀人太進取啦換5個無打過比賽嘅球員落去

但佢今日既中前場轉變做得好好

今季般尼廢左好柒多
我留意左佢哋幾場
呢場唔止血就神仙都難救

你點柒都好 最多換一個走 換哂成條後防 真係得摩佬先咁極端

戰術佈置有心做
但其實hehe馬迪華西鐘斯屎波之前都有夾啦話
會唔會係之前一路既戰術帶出左個問題啊

前兩季比你買 點知唔掂 你又要再買過
邊個問題大啲呀？

根本馬後炮
出完拜利白lin又柒既話 咪又會比人屌佢做乜上場柒撚到咁都仲要出？
何況拜利都唔至柒上場一場波喇 白lin後備換入又係柒到唔敢睇既

買人唔掂 廢嘅 再買又有咩問題呀

世界盃已經睇透佢啦
後面世三同迪布尼做幾多黃金機會俾佢
單刀瘋狂射失射龍
一係就控番俾人

我冇馬後炮wo 一出陣已經有懷疑 點可以成條後防換呀

咁依家係柒住輸
你係做到柒住贏先出黎抽水啦

懷疑佢有小兒痲痹同盲 屌你老味 咁嘅機會送埋入口就吐返出嚟 lloris真係要幫佢含撚多謝佢

何輝講得啱 依條友到頂 淨係踢到中型班 上唔到一線

瘋狂科水買撚哂佢啦喂

無問題嫁 認明佢無料到囉 第三季都仲重組緊

以前我曼堆頂級中鋒都有腳風唔順既時候
但佢地基本中鋒工作做到先,

依家第一點都hold唔到真係好大獲

你要指責買左2件水貨係一件事
拜利傷都廢都冇辦法
依家事實係中堅唔掂
咁覺得要買有咩問題？

過撚完龍門仲有咁多位都可以射失
唔知以為推撚完過龍門得番十幾度

好掛住雲佬 vps even小豆 個個都識入波 仲要轉會費唔貴

續完約 幫你搞掂個山神 點知原來你唔掂 解決唔到危機
一味怨唔買人 仲要屌埋高層 炒尻你 好正路

Hehe 無態啦
第二球點會擋唔到

輸完3球
佢夠膽死屌個記者話自己有3個英超
你要respect佢
痴撚左線

果然係金章安契爺

成個世界盃做得最好就係反贏日本果球既走位
但一百場先可能出現一次
要佢做前鋒入波更難

Hold佢老味閪咩 對佢唔好咁高要求啦 太幸苦佢 我淨係求佢入空龍啫屌 佢腳風順都係波撞腳

咁咪比你睇左你想要既白lin狀態同能力有幾咁差囉
短短30分鐘 廢撚過學界 防守踢左半粒鐘都未成功過 次次都輸既

上季勁撚多-6入波

話摩佬無責任就點都講唔通啦，人有買過晒，仲邊有得話人腳唔夠班
我唔期望要打進攻足球，但至少可以同我柒住贏掛

敢帥mode 依d仲快炒

想幫白lin講返一句咁多
佢個30分鐘難打過鍾斯個60分鐘好多
不過佢有幾下係柒

佢依啲唔衰得既性格咪累死佢
仲成日活係以前個套
係 無錯 佢個套帶黎佢成功 但係時代變撚左啦

其實想知覺得唔應該炒摩佬既人 係覺得摩佬仲可以點幫到隊波？

唔係分咩迷唔迷摩

首先 你地話球員問題
但lkk 白lin 普巴 山 都係摩佬買既
而且係佢想要 唔係塞比佢
咁佢唔識用 用唔好 眼光差 係咪佢問題
lkk 係人都知佢控球差 把握差 做唔到支點
覺得佢打右好過中鋒 但摩佬只要佢唔傷就用佢中鋒 係咪有問題？

防守球員係摩佬手上進步唔到
進攻教左兩季第3季了都係無配合無戰術
又係咪摩佬問題 你可以話椰子開始係咁
但依家對比椰子時代人都換左大半啦

唔知下手會唔會教得好過摩佬
但覺得摩佬已經唔可以令隊波進步
而且我唔覺得仲有技術型既進攻球員肯黎跟摩佬

留摩佬既作用除左慳返筆解約金 仲有咩？

我想講除非拜利傷 你係要怪球員咪唔出白lin 右華復出就實換 左梳變常規球員 一pair中堅換哂 咪一樣會爆

唔識post

好好笑
輸到傻撚左

出門口返工 好彩冇睇到

咁搞到中場冇人同普巴夾
仲差
衣個

上季第一季黎都算
今季尼2場完全覺得佢係進攻端係阻撚住哂既
好多時靚one two 好既進攻機會 會比佢控/傳柒哂

比利時嗰陣夏狗唔撚傳比LKK係好撚合理嘅事 搵佢上場一係求其儲夠11個踢波 一係想練波 比對面踢多個

已經哂氣
瘋狂loop
點講都唔會說服到佢地 廢事哂時間
摩天生係有人格魅力吸引到人迷
= Rooney 近3季柒到咁我照迷
無得解

變左J歷史撚

你覺得唔關摩狗事既 咪覺得無問題囉

條撚樣冇腦不如轉型打爆炸個位 係中場鳩撞下 plan b出黎燒味頂頭槌咪算 但佢防守又係on9開

上半場幾次明明好簡單one two 但出黎結果係放lingard狗咁傳

成段字冇人講過摩狗
你做咩？

唔怪得佢
你睇佢成隊冇咩人同佢互傳到
頂盡得山神 fred lingard
佢踢到吸引哂d後衛都冇用啦

What was the score? 3-0. That is three. How many Premier League titles I've won. Three. That is more than the other 19 managers put together." Then demands: "Respect. Respect" as he storms out.

霸氣
柒左就 我有3個英超 你有無
開始失控

差個導火線就內亂
上次佢借屌隊醫黎屌哂全隊
今次點玩法

我地諗到 木仔一樣諗到
同你續左約 聽埋你講 打破薪金上限簽山神
點知之後搞撚到更衣室問題 踢出黎啲波場面差到閪
重要山神咁高人工你幫佢踢到啲乜出黎 歐聯出局之後講啲野閪到仆街 暑假仲想賣走啲人 入多幾件29-30既老野 入唔到就開聲屌尻高層 宜家比個考驗你解決危機 點知又係無能為力

點解會覺得爆炸可以冇腦？
我覺得爆炸好醒，好識用自己長處踢波

算啦 再抽佢水都冇撚用 根本摩三季例柒 鐵一般既事實

我覺得盧卡古呢個係exceptional case 真係冇得怪任何人 摩佬自己都中咗伏 你邊估到佢咁鳩大隻都冇柒用 有兩隻閪眼都唔知望乜柒

希望大家對盧卡古冇更多嘅討論 因為任何情況下 佢都係一件垃圾

唔係第二球咁快失
今場波唔會輸得咁柒

係 邊似盧卡古利用踢波顯得自己如何一無是處

如果要搵佢一樣優點讚佢 我會欣賞盧卡古看似四肢健全嘅

中場冇普巴一定好大獲

第二球裝越位失敗 hehe包左

擺個文迪蘇傑落去都會勁好撚多

佢真係傻撚左

講得岩呀
依家講親摩
永遠就冇買邊個搞到佢點點點
或者班球員廢搞到佢點點點
但其實冇人講得出佢半個優點
上年可能會有人話提升後防今年都收埋皮

原來成段又唔關摩狗事 我都係訓先

lin都miss左兩球黃金機會啦

之前幾射2中2入球
果啲7住贏啲到咪又係屌到媽媽聲

下一步摩佬就會話係球員迫害佢

摩佬條撚樣

盧卡古不如死撚咗去 個球空門入咗 成個戰局唔同啦

摩佬你真係好可憐 費特幫到乜 簽條垃圾黑佬

心痛

真係on9

盧卡古果種廢真係唔講得笑

球員質素 教練功架都係世界級廢 完了完了

v92 打強隊都晤會咁柒

我地後面又要放題 前面又入唔翻
猁狗之前起碼放題完 前面識入翻
我屌

摩三季正呀

我係球員睇見個領隊咁9
我都無心機踢啦
不如好似李城之前hea踢迫走雲爺爺好過

我今日都開始反摩
最鍾意佢就係帶波圖踢曼聯出局嗰時對曼聯個會徽舉中指
之後去車仔都覺得佢好charm
今場記招輸波又講以前贏過好多次英超冠軍
叫人respect
你做成績出嚟呀嘛，講有春用咩

一起身 0:3

摩9

個個都反摩，有無諗過係高層既問題？

MOURINHO OUT!!!!

今場睇得出真係唔太關摩狗事
戰術有效 但前面把把握唔到
中堅自爆失完一粒又一粒
最慘係次次失完一粒
後防仲散 即刻失多粒 咁樣冇得追
睇到後防唔掂想科水買中堅又冇
見到前線不穩想科水買翼又冇

點解我咁on9唔入錢買熱刺

上網睇到 個陣 馬廸仲前個普巴 咩玩法

今場關摩佬咩事 睇下lkk 白lin幾柒廢先

瞓左無睇馬仔做咩後備都無？

睇全場啦on9仔 反摩都唔好反得咁柒

迷摩迷上腦，輸波都唔關摩9事

雖然摩9不嬲都唔會有問題

發夢都估唔到輸三粒 諗住都應該和到既
Btw今場波有冇咩可取之處 冇睇場波

我迷摩？我屌你老母臭閪睇返早幾個post先啦 做人理性少少啦 做精華撚鳩屌係好簡單 你仲話一起身3:0 精華都未睇就收閪皮 反摩咪反得咁柒 唔該一場還一場

訓咗無睇，想問下發生咩事

不論你係咪迷摩，輸波都話唔關摩9事真係要幾柒先講得出

一場還一場計，咁之前果d係咪唔洗計

一句到尾，屌你老母臭摩9

帶住班垃圾連連囝屎波寧都入到正選仲用緊左羊右華都帶到英超第二名踢歐聯攞歐霸冠軍算收貨，無摩佬真係歐霸都無得你踢，踢護級戰差唔多

我都冇睇
但睇左巴打既分析

上半場打得幾好 有前有後 但下半場一失波就唔撚掂 後防又自爆 抵古又唔撚識入波 空龍都唔入 shaw踢得幾好有heart 暫時睇到咁多

迷哥狗就躝啦

今場唔睇真係走寶

鐘斯由出道到而家都唔知柒左幾多獲，
係有時用熱血鏟球挽回面子，幾年前就話潛力姐，
潛左咁多年都仲係咁既

完全同意， 但加陣可以點？一係換領隊(仲要唔知救唔救得返)， 一係今季繼續睇曼聯沉船.

今季季前備戰同轉會真係好撚差， 拍得住耶子。

好心你啦笠水狗

宗師係傳統白人大件垃圾
咩人用佢都死，都proven左咁多場佢廢，當你10場有1場正常好未？

佢咁既表現，踢北韓既犬決左啦

有冇諗過你數個兩個係摩佬話要

炒得摩狗未

一句到尾 為反而反 曼聯有你呢啲傻鳩球迷真係喊三聲 波又唔撚柒睇淨係鳩屌

上半場全隊迫搶 攻勢冇64比都有55 有幾個黃金chance LKK全miss 空龍唔入 下半場一開始宗師失誤 之後白lin派膠自爆 講埋比你知啦柒頭 你今場可以話摩連奴買lkk伏鳩自己 但戰術佈陣只可以話ok 冇得鳩怪佢

你比人屌咁柒耐都冇進步 唯一淨係識將個「犘」字打返啱做「摩」 果然係活在自己世界 戇鳩嘅先行者

你咪可以話佢收購差伏鳩自己 但戰術今場唔可以怪佢 今場上半場係呢幾年打得較好嘅上半場

Fred真係好一般
毫無亮點
中型班球員

我buy你呀ching 依度冇人敢講真話

我On撚9 又關你撚事咩 （雖然一直都係）
你講果堆失誤 除左鐘斯 其他都係摩9想簽既
咁都唔撚關摩9事

柒少陣啦，唔好意為有睇波就大撚晒，摩9輸波責無旁貸，懶落球員到都無意思，輸波就輸波

邊個買架

但係咁做都只係短暫buff，隊波一落後就騰雞呢個問題無解決過

連自己買既人都唔識用
仲唔怪佢

個傻鳩唔出山 出死馬仔打左 點柒都好就ok ga啦 最好回購埋迪比 迷迪比呀嘛 迷親果d都係垃圾

白lin直接打落預備組，咪再用佢

我都唔明
幾時贏左唔知？

盧卡古今場prove咗佢係天下第一大騙案啦 空龍唔入咪入佢數囉

果陣我已經話佢好普通根本唔值咁貴，但班人就話未踢，又拎一堆之前係薩克達踢起既球員黎講

鐘斯最近幾場...上季對車決賽+對比利時柒兩獲比世3
今場又咁....仲要又傷

咁樣最後好難唔放棄你

好瘦弱
唔撞得
防守進攻都好似無咩長處

佢今場都一般既話 其他10個隊友應該係地底泥都不如

波又唔撚睇 朝早起身見人冇波入就屌左先

換左第三個領隊啦屌你老母 仲唔係球會結構 方針有問題 俾你換夠5個好唔好 問題一直都冇改善

要棄啦

得佢同lin做無球跑動
上半場踢得好好大原因係佢同lin既跑動
當然 呢d跑動現今足球真係基本野 我地班大帝唔跑先顯得佢地好

我屌你 成班on撚9 fred踢左三場英超波咋 咁撚快話唔掂 起碼睇得出佢肯做配合 幫到隊波 你睇下山狗 踢左大半季 完全值佢身價咩？

炒

下場搵佢頂lkk啦

依場波第一戰犯lkk 第二jones 第三普巴 第四摩佬 第五白lin

摩佬都教唔掂其他領隊9成都救唔番, 依對隊積弱瘀血太嚴重, 要大執先掂, 2016年7月前除左Luke Shaw, Herrera, Mata, Jones, De Gea都要清走, 要對摩佬有信念

你咪睇下失第三球前條後防有咩人囉傻鳩

你之前唔係話迷「犘」不睇波 淨係識迷「犘」 你講得好high㗎喎

自己唔睇波就咁睇比數就咪衝出嚟柒 又話一睇個陣唔知佢乜鳩 你梗係唔知人哋放咁多中場做乜鳩啦 你冇撚睇波然後鳩up吖嘛柒頭

成鳩日煽風點火又講埋啲冇營養嘅廢話 收皮啦你

牙fred助攻助守 同你全場跑 又有3下有威脅既埋門 都係比人屌垃圾
反而普black 馬dick 今場柒下柒下咁就咩事都冇
睇黎我都係唔岩睇波

真心想睇排到第16果時
迷摩仲係咪咁有信念

都唔知講咩好了
希望隊波唔好輸到慣哂啦
如果結果係摩佬留低
高層冬季轉會窗就真係好科水
頭四冇得miss

好少見何輝咁樣煮死一個球員 但何輝都講佢唔撚掂你就知咩事

上年見佢開始有進步 又有heart踢波都撐得落
屌佢今季又打回原型 變番舊毒瘤

鳩反反上腦 一上水就話「反犘點做嘢啊？」「因乜事今日迷犘主導？ 」 戇鳩鳩咁

好撚7 同莫耶c果季一樣，我就唔信陣容差到主場輸3球，趁早換領隊啦

你條友好撚難捉摸

d大學可以做番個摩佬第3季既研究
點解係一定會收皮

我就屌開馬既 唔難捉摸

依家都幾搞笑 reddit 班曼就仲係撐摩多,多數屌鳩木仔
但redcafe果邊就想摩佬走多

之前贏到懵撚咗 而家輸到懵撚咗

之前我4點都有睇波你唔撚講
3點睇閪波唔撚洗番工咩柒頭

幾續拎「犘」黎笑真係好撚低等

你咁撚有營養咪繼續撐摩9戰術無錯輸波唔關摩9事

緊係鏝拎最好啦，比臭鳩猁拎到，唔敢想像

出嚟啦

平時唔係好撚多嘢講嘅咩

做乜撚野呀你班撚樣

你當初夠話佢第二季就拎硬聯賽喇

莫天才有咁既陣容未必樣衰得過魔9

肓撚連我果陣講摩同犘都唔撚識分，淨係識拎之前我柒既野黎講，覺唔覺自己好撚低級啊垃圾#

fifa 14 = 9up 見到名就知

仲有盧卡古 真係雞肋
冇得撐你啦
咁貴咁高人工 expect你可以一個頂住兩件回下波 或者前場頭鎚你要晒 再唔係比個波你自己轉身射下波
Ok 做唔倒 算 當買貴咗 自己岸居
但係基本finishing都做唔好 點搞啊 咁踢我放個Charlie Austin打前鋒都冇咩大分別啦
摩佬要負責 盧卡古自己都唔係完全無辜
預判高波落點呢樣真係冇進步過

咪破左囉
但第三季收硬皮而家係繼續

唔係我話 無主觀成份
係quote番歷史出黎
上季之前既摩二係全部都聯賽冠軍
但上季破左

而摩3肯定收皮就繼續
唔洗再quote啦掛
客觀事實 無主觀判斷

今場波擺明係lkk問題啦
2傳做好左但把握力一鳩樣 咁點踢？

話摩佬守到唔識攻 ok
屌而家佢轉左 又屌？

人地kane一下入左 我地個lkk3下都入唔到一球可以點

但我希望係carrick俾到d方向隊波 唔係下場又轉返之前咁守on99

其實即使係v92時代
對親拖肥盧卡古都比屎波屌打

又黎依套 邊個知呀 我淨係奠狗除左愛字頭教乜柒乜 護級就叻 有證明過自己帶隊波爭標咩

係都拎敢帥比啦 個cv一樣世界級 拎過歐聯 聯賽 咪又係教唔掂我地隊垃圾波 真係未聽到依到既人會懷疑成間球會結構 方針 未來路向係有問題 日日場場淨係識屌個領隊 摩佬就更加啦 特別多haters

真心希望 Shaw keep到個狀態
同係搞好左個心態

唔好成日講廢話啦 有睇波既阿伯都知摩二季拎冠 摩三季收皮啦 成日拎依d黎講追post咩

唔講呢d仲有咩好講
迷摩反摩所有論點loop過幾百次
你唔厭我都厭

唔洗同佢討論 當佢之前將depay同馬仔放喺同一個層次時 已經唔需要講太多

反正19000冇嘢輸 佢仲教得掂贏到咪話佢叻 摩連奴再輸咪換教練 但喺佢被炒之前係咪都要睇

希望更衣室士氣唔好跌太多
依家比弱隊守就攻唔起
比強隊打反擊就守唔起
士氣都冇埋就真係任人魚肉

摩狗都係抵撚死，幫佢含果堆一齊落地獄啦

下季又無歐聯踢啦
話時話
而家咩台播歐聯

屌你啦，lkk，普巴，山9，馬廸，連廸，成班都係魔9買，球會比左咁多支持，跟住魔9方向，差唔多之前要乜有乜，搞到咁樣唔屌領隊屌邊個，球員唔撚識用，買d高價廢人返來，唔通係阿木錯

利申：瞓左冇睇
馬仔琴晚點解冇得出
連後備都冇
傷？

仲諗頭四咁樂觀

其實上半場既配置....好適合普巴踢返踢法國隊時既工作
但佢又長期唔入局咁,又想妹比人迫甩又要燥

下場大勝般尼重返榜首吧

其實我一早都提出過方向有問題
v92 發掘到新人 青訓
但接既係摩佬
基本上由v92 發掘既都無影或廢晒
變左v92 個兩季無撚用

究竟妹打得前d 定fred 打前d? 見fred 成日殺入禁區

炒摩狗冇問題 快d仲好tim 我都想睇下新領隊帶依隊波可以帶成點 換左第4個領隊都仲係柒既 咁大家會點睇 好希望可以bin到我c

瞓左冇睇
有冇渣古精華gif

摩佬問題一定有
買成堆無腦黑鬼已經埋左伏筆

check番
原來burnley主場排第4定5係前季
上季係靠作客成績護級
姐係大機會止一止血

再下場作客大勇既Watford

下場作客都攞唔到3分既
兩連作客後去到9月中真係會跌入降班區

白lin呢？又咪係廢同無腦

是旦啦
寧願睇幾場閪波，快手炒咪算

冇director of football靠木仔同不斷換帥都死得 人又唔啱下手 不斷鳩買鳩洗 不斷斬掉再重煉 無限輪迴

長痛不如短痛 木狗拿拿臨將呢幾年當學費 正正經經搞返好球會先啦

連迪路夫你要識

唔掂咪繼續換，冇計，時代唔同，老費好難會出現第二個，就算佢而家係依個年代，帶得唔好都係要走，皇馬，巴菜，psg,拜仁等球隊都係用依種方式

咪一樣又賴之前個領隊 依家賴v92買d垃圾 清哂阿sir班舊人 到時新領隊上任 又賴摩佬鳩買人累鳩隊波

雪

岩呀
買佢果個

馬肯做多d無球一早取代lkk啦屌

打442啦 踢簡單d
仲有唔好再換成條後防 下下大換點適應

我支持炒摩佬 短痛好過長痛

支持唔啱就炒啦
家下仲邊有領隊可以教咁耐

等睇更衣室炒大鑊 下場成班夾份玩野迫走摩佬

V92起碼買番黎都算識用
摩狗買成班，無個發揮正常
最正常就係岩岩入曼果幾場
會nerf球員既教練真心好野黎

大佬 人地有套完善既制度 有足球總監
我曼依d野落後左人地十年 搞返掂依d野先再講啦 強隊個朵一直都係食阿sir留底老本 冇乜得剩啦

皇馬不停炒教練炒到歐聯三連冠， 好心啲人進步下未撚成日講乜舊時個套啦。

捱埋個九月都仲係咁叫摩佬執野走啦

成班球員都無資格 有一半責任都係球員到
成班跑多步女追波都無

接連兩下

皇馬，巴菜，PSG, 拜仁啲人勁到阿媽教都拎冠

最穩果期 係一代+大佬河

我希望管理層睇到尋日上半場既表現
的而且確係輸波 但如果對中下遊場場踢到上半場咁既表現 會係一大進步 但下半場真係慘不忍睹
Daddy 要冷靜

好彩無睇 估唔到哩隊西波半夜踢都重有人睇

v92 d人正常左一季 第一年
摩佬d人都係正常左一季 舊年
冇問題wo

仲有第3球散步防守

木仔: 正呀, 咁多人講曼聯股價又升, 又多D讚助, 贏輸who cares

Why not both,制度唔掂還制度唔掂，而家教個個就更加唔撚掂

唔知ddg仲有冇得進化呢 再進化... 勁到不能想像

再見摩佬

Jose’s first 3 league games of each season since 2010:

2010/11 - 7 points
2011/12 - 6 points
2012/13 - 4 points (QUIT)
2013/14 - 7 points
2014/15 - 9 points
2015/16 - 4 points (SACKED)
2016/17 - 9 points
2017/18 - 9 points
2018/19 - 3 points...

(@joshuapsjones)

快

仲未搵到白lin 爭頂既數據

普巴冇問題？連廸冇問題？山9冇問題？最冇問題一定依個Mkhitaryan，走撚埋

最後階段有下同Moura 得身位都唔係好撞得贏

摩三季除左教鍠都慘不忍睹 教鍠都可以季尾拎85分排第二

就算炒摩
呢個時候邊個敢教

寧願比助教看守半季，都唔想睇佢鳩落去

咁既人腳主場輸3球
好野

我問多次 舊年聯賽第二係點拎返黎 有冇人答到我？唔駛諗一定係球員自動波爆個第二返黎 我唔係J個聯賽第二 但如果成隊都好有問題 咁點撚樣拎到聯賽第二 其他big 6除左鄰居仲垃圾過我地？

兩任教練都有一季係可取 但overall表現未符預期 我想講依樣野 而唔係一講摩佬/敢帥就起勢咁咬

卡叔

咪就係

佢撚識教咩

你搵魔9就係要成績，冇人期望佢打華麗進攻足球，既然成績都冇，唔炒留係度做乜，搵雲加，c單仲有干地等其他人

成隊有邊個爭頂有優勢
次次角球死球都奶野

可唔可以整件青年軍上黎踢前鋒先
Lkk 馬仔 福仔都睇撚夠了

屎波寧...

3粒

睇埋大家洗既錢先
唔好講到摩佬由無變有變魔法咁

點解要反Fred 表現對板都反

一定跌好多
摩佬對住記者已經發作
你話對住隊內d人會唔會好受？

襯仲可以離隊快撚d躝好過

問乜撚野呀，答左個幾個有冇問題先啦，仲係度J乜春第二，屌那聲，李斯特城又攞過第一啦，唔通佢就好撚勁咩，如果舊年西少幾場波，我夠識講分分鍾唔只第二啦

如果乜乜乜 贏埋歐聯啦 on9

上年曼城係好屈機, 100分

摩狗死得未

輸3比0都有得拎住上半場黎j
迷摩真係好撚好野 都無咩可以同佢地講

其實fred算係幾好 跑動好多 但問題真係lkk 有佢我地唔會有運行

如果前面係伊巴 摩佬套戰術贏撚左啦

吓你講到成隊波好有問題 但點解舊年拎到第二 而唔係拎唔到前四 摩狗提早收皮？依個問題你答唔到我wo 🤔

斷估會請左DoF先 再決定下個領隊要邊個

同埋今季之後會唔會有更多領隊揀?

條仆街好鍾意一轉身回龍，後場no look pass，今場唔止一次

加埋如果論

支持摩佬！

答你老味啦，你答左我未呀盲撚，踢咁多西波都叫冇問題呀，洗咁多錢先攞第二你仲好意思出來J，你知唔知醜字點寫

比卡神教可能仲壓場

我肯撚定搵達美安打中堅都好撚過條垃圾

李城拎到第一 成班唔撚勁 唔講靠負碌？🤔
個個都識得講係雲sir功勞 有冇人講係球員自動波？

上季有隊更痴線既隊拎左100分 入左百幾球
我地打到咁既成績 d球員自動波功勞？

無摩佬 近兩年有撚歐聯踢呀 你話摩佬洗左錢都無成績 喂大佬 啲錢咪又係靠球會經營賺翻黎 賺得多洗得多有咩問題 今季木仔唔放水 都唔知點諗

Rondon都識停波啦

仲有人夠膽死迷奠

無咩好嘈
咁樣西落去我唔信唔炒
摩狗踢得起我會恭喜佢

你又知唔係摩佬請第二個無歐聯踢？
可以贏埋歐聯喇
係度講埋啲唔知既野 講經咩

有幾西呀講真 舊年曼城真心勁過我地 同埋我地舊年對前六都唔失禮啦

炒左摩佬，請邊個？同埋，炒佢預左今季無前4

摩狗躝

講到球會有錢科水係摩佬功勞咁
唔科就球會問題
睇完場波好去訓啦

還掂而加都無得你買人轉陣 不如放手比摩佬再博下 上半場其實打得幾好

我只係覺得球會有錢就應該科水 而唔係好似而加咁

上半場明顯熱狗放你迫啦
下半場你無氣一迫你就收哂皮

如果你係摩狗就好

唔炒又一定有咩
我都讚成睇到季中點先
徘徊係中遊既話炒得未

岩呀成隊白禮頓買啦 都唔洗2億

本身都冇咁嬲，條撚樣死都係要講，得佢問又唔撚答人問題

唔信會無前四 隔離曼城都話佢班球員都未操好狀態 起碼要到九月 更何況我地

其實我地應該要買Kane eriksen 佢地可以打自動波

本多終勝呀

渣古算尻數啦 一日有佢都無運行

到1月都係中遊，都幾撚難上番去
今季曼入唔入到前4要睇軌同妓兩隊波發揮成點
鏝猁熱穩入前3
獌軌妓爭1個名額，入硬前4個信心邊到黎

助攻1001